大家小心, 又有五毛開post 吹捧大陸妹, 去踩低港女

五毛 最常見既招式, 就係吹捧大陸妹, 踩低港女
即係放幾張 大陸妹 J圖........然後話大陸妹 又樣靚, 身材正, 又溫柔, 識服侍男人
相反, 港女 又樣衰, 又無波, 又當男人係奴隸咁洗
然後吹捧大陸妹上天, 再踩到港女變地底泥

最慘係
好多 港男 真係精蟲上腦, 見到五毛 放既J圖, 就跟住一齊吹捧大陸妹,然後踩低港女, 做左幫凶都唔知
呢樣野根本就係 五毛 想分化港男, 港女既手段來............

上年反送中抗爭之前, 成日有五毛開post 吹大陸妹
反送中抗爭之後就無左.......現在又出現番

其實經過上年反送中抗爭, 已經見識到, 港女 根本比大陸妹好一萬倍
係外表上, 大陸妹 可能好過港女 (但其實五毛 只係從 幾億大陸妹入面, 搵幾十個靚女, 再吹捧, 事實上大陸妹 有大把農民妹又黑又樣衰, 五毛又唔講)

但內心上, 港女完全是秒殺大陸妹
上年反送中抗爭, 港女 都肯上前線抗爭, 食催淚彈/送物資/設路障

相反, 你有冇見過大陸妹 去前線抗爭??佢地只係想利用自己個西, 去搵著數, 即係做官員情婦, 乜都唔洗做, 就享受豐富生活, 然後屌鳩你地班港獨暴民 因為發唔達, 所以周圍搞事

希望大家唔好再中計, 跟風一齊吹捧大陸妹

On 9, 女係愛黎做乜？
愛黎同你一齊玩抗爭？？
諗清楚先講唔該。。
都唔洗講港女閪面幾難頂，一句唔啱聽就閪面幾個鐘。
大陸妹係扮野，但最少會肯扮，你會enjoy 到。

同一個價值觀唔同既人,都可以相愛??

即係你支持民主, 對抗中共
你女朋友 支持中共屠殺香港示威者
都可以相愛到??

你起吓佢底先😏

你屌還屌 咪撚帶黎香港

中國第一億零一號？